[大學四年] 如何提高自我競爭力?

1. 想問FG後見工係睇哂4年GPA定只睇最尾一年?

2. First hon/second hon點分? 睇GPA?

3. 除咗GPA 仲有咩方法整靚個CV? (小中學就話參加多啲比賽, 義工, 識務)

4. 應否修讀minor?

5. 點樣自我增值? 自修英文(自己睇片練好oral) ?

6. Intern係咪都好重要? 幾時要去搵?

雖然話某啲位影響好微, 但係依家競爭咁激烈 點都想為自己加啲勝算/籌碼 謝謝各位師兄分享

Lm

打算暑sem去醫院到義工 幫到人又可以增值自己

學好d中文先啦屌你個閪

點解要講粗口?

死讀書 唔好溝囡

真心? 要點讀? 平時都要讀?

call hall g

巴打 你讀pt就算做包尾果個都有人請啦

想入HA ma 好似唔夠三分之一fg入到

醫療科洗撚咩
學校會有實習架啦

點半唔洗?
u mean實習表現好重要?

你聽邊個講唔夠三分之一呀
依家仲係大多數人入得返ha
不過去到你grad果陣就好難講
但係點解一定要HA呢 出面大把ngo請人 人工仲>30k

HA可以見識多啲ma 又可以跟mps跳

其實唔知你係巴走絲了

簡單
入民建聯

HA見工唔睇GPA 佢in你果陣試都未考完
同實習表現勝一切 冇人會理你做乜義工

讀專科就去屌女好過啦

Pt 咁少人入到?有點誇